nalevo visi obraz a dole je postel, od predu je jedna ona sedí, nahoře vísi lampa bila, a je jedno okno. Napravo je květyna na stůl. Napravo je skřin na jsou televice a radio. Taky je stůl a jedno, muž sedí na židle, on je číst.
